而家d文青女個撚個長裙+Stan smith

仲有7分褲

空氣瀏海

港女死淨對淫腳仲遮住

文青女著長裙係因為腳粗呀

文你老母咩
著長裙著Stan smith 又標籤人文青

事實

不願面對

第一日上連登 規矩都唔識

無圖學人開post?

類似咁

長裙好過鬆身褲喇

你都戇鳩

垃圾毒撚
就黎著衫都叫文青啦

裙唔喺長就短㗎啦
加對白色鞋 好普通姐

派下膠 話下人戇鳩就當自己有道理

有咩好唔認 唔通佢係文青男mk

宜家唔係黑絲短裙 就係長裙白鞋

短裙又話雞
長裙又話文青

PM131 原來係感情台思覺失調

又男朋友又女朋友 一時又想拍拖

幾時屌埋中等長度嘅裙

多數載埋頂帽

呢d女好假

駁唔到

咁究竟要著乜？